聽返 問誰未發聲 真心感概

2014 年嘅香港團結 幾時先返返嚟

佔中夠多人覺醒, 有乜用?

可以做嘅未做曬，泛民都未醒

同les miserable兩個level

關生你唔會係第一次聽呱？

建議樓主問下呢啲人

販民佢地一直都好清醒做B隊

做乜鳩
知唔知首歌點嚟

上次2016選舉高投票率夠話覺醒啦

你仲睇唔到左膠根本唔係想做
咩WE WILL BE BACK
BACK 咗去邊呢又

有親身經歷過 雨革 嘅都會感概。。
點解當初唔做到最後。。。

醒咗見到太殘酷而家裝睡

其實成件事
左膠 launch (黃之鋒）
熱狗+本土 support 同帶頭"起義"
但"起義"途中又比左膠 圍插。。
如果當初一氣呵成，洗乜 we will be back

笑兩聲好na

咁當初又真係無人知道要點做
結局係
香港人既底牌自已反咗出黎

泛民發咗聲啦
不過係為新移民發聲

仲有
發聲屌番睇到佢地惡行既人

幾時可以再團結？

根本唔係同一班人, 點會團結
為既全只係自身利益
可以賣港既賣港
扮野呃港人既繼續扮野呃港人

咁幾時可以團結？咪再講咩焦土無用嘅方法

如是淪陷廿一年
根本唔可以, 唔會團結
全部人自欺欺人
因為出賣人既政棍騙徒一直係度
班支持者個個當睇唔到
廿一年LOOP LOOP LOOP
呢個咪引證其實大家都係唔想變

仲講咩焦土唔焦土
我眼中香港已死咗廿一年
被一個一個政棍呃咗咁多年
我唔信香港有政團係幫香港既
本身個立法會係假既
仲有港共可以唔比你入閘
選到又可以DQ你...
仲會仲想講咩呢